核彈都唔割示意圖

佢地唔係唔割，係無得割

搞個gag 係816之後放鬆下姐

#我要娶攬炒絲